+++
title = "Анонс для вопросников"
date = 2009-03-06T22:14:07
author = "DimoN"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6885/"
permalink = "/post_6885/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "anons-dlia-voprosnikov"
aliases = [ "/post_6885", "/post_6885",]
type = "post"
tags = []
+++

Уважаемые знатоки!



Объявляется прием вопросов для чемпионата по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221; &#8220;Кубок МИФИ-2009&#8221;, который состоится в Москве 28 марта 2009 года (<a target="_blank" href="http://community.livejournal.com/chgk_moscow/110876.html">http://community.livejournal.com/chgk_moscow/110876.html</a>). Вопросы следует присылать до 20 марта на адрес dbs AT zmail tochka ru .



Оплата каждого отыгранного на турнире и не снятого по апелляции вопроса составит $2,5 (эквивалент в рублях на день проведения турнира, но не более 100 рублей) за вопрос. Авторы лучших вопросов будут премированы дополнительно.



Всего хорошего! Дмитрий Смирнов.